食壽司用手夾定用筷子夾

次次去親元氣食都用手夾
但今日同fd食
佢地一見到我用手夾就拎筷子拍我隻手
跟住重要俾佢地笑我蝻亞仔
究竟係我問題定佢地問題呀

蝻亞仔

中十

你傻架，點會用手夾呀？
狗梗係用口擔啦

蝻亞仔

洗左手既冇咩所謂既

有呀 佢地有提供水俾我洗嘅

咁樣會點唔到豉油

我以為日本人係咁樣食呀嘛

邊諗到啲fd第一時間會諗起蝻亞仔姐